荃中一房488萬沽 實呎1.5萬今年分層新高

荃中一房488萬沽 實呎1.5萬今年分層新高
文章日期：2020年7月24日 14:20

＂荃灣中心6座中高層E室，實用面積324方呎，屬1房單位，原業主本來將單位作收租，至本月租客遷出後，見疫情惡化，決定轉租為賣。單位由放盤價498萬元，減價10萬元或2%後至488萬元，在一周內沽出，實呎15062元，創荃灣中心分層單位今年最高。＂

假 唔信

常見發展商托價手段
利好新盤開價
簡單來講 呢單係假成交
唔計

利害！

香港人真係好有錢

咩叫分層？ 姐係果一層最高？

又破

連登仔所有創新高都唔計

附近有新盤既話要托價都明白
依度附近有新盤咩？
擺明係真成交

邊修撚樣創新高都買呀, 無做功課就入市?

一脈傳承掃管忽
環抱屯門 與大圍上蓋相和應

呎價萬五
至少有廿個成交貴過佢喎

今年分層新高18年萬六買個d重坐緊